港人研究生校委再輸俾大陸生, 林鄭竟説本土文化排斥內地人| 大君伐

港人研究生校委再輸俾大陸生,
林鄭竟説本土文化排斥內地人|
大君伐(第3節) 20年10月16日